[DIA] 有冇人覺恩彩好細粒

我覺得佢先似忙內

以為佢最多得145

點解第一張喜賢睇落最高 但下面果張又唔覺

依張點解睇落咁高

因為斜路黎

我覺得珠恩好日系feel。

絲打有睇小百合點睇珠恩

係 我都覺

依張睇落成個日本妹咁

好正

依張唔錯

之前好似有個報導話佢似 我諗好多人都覺

佢瘦左幾靚女

比起其他某d 佢算好靚架喇

珠恩先正

依張睇得出喇

我講緊細粒啫

今晚

新忙內同最大果個

尤其係個忙內

今日

佢笑個時好靚